有冇人係唔update social media?

Me

我 完全冇用

除左文宣之外都好少update自己個fb wall

1個POST都冇 正一死毒撚

返工開始少update，
因為比大佬/同事迫加左ig/ fb/電話，
唔想比人知太多私人野， 所以乜柒都唔up，
順便刪哂d mk野